# Сервис размещения объявлений об аренде недвижимости «Кексобукинг»

*Проект импортирован с [GitHub](https://github.com/dpsnow/574945-keksobooking).*

Проект выполнен в рамках интенсива «[Профессиональный JavaScript, уровень 1»](https://htmlacademy.ru/intensive/javascript) (c 29 мая по 11 июля 2018) от [HTML Academy](https://htmlacademy.ru).

>Сервис размещения объявлений об аренде недвижимости в Токио. Пользователи делятся информацией о своём объекте недвижимости, размещают фотографии, указывают адрес, перемещая метку по карте города. Кроме этого, можно посмотреть на объявления, размещённые другими пользователями.

- Работа с элементами на странице (DOM).
- Работа с сетью (XMLHttpRequest).
- Обработка событий.
- Фильтрация меток на карте.
- Валидация формы.
